我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

睇咗好多post喺度屌後面一喺冇啦啦走哂但係明明前面咩都冇，一喺就行得太慢。 但呢啲其實都喺代表我地溝通不足同資訊流傳得唔夠快既然係咁，我就要諗下方法去解決

我覺得我地可以用樂器去傳遞訊息，例如 可能要人慢慢後退，就用呢樣

可能喺一下一下咁撳

而可能要人上前嘅，就用

其實用咩樂器都冇所謂，但喺要事先有共識咩野代表啲咩，因為我地要嘅其實係類似號角一樣嘅野去傳遞訊息or鼓勵下士氣(甚至乎可能被人包圍又用一種樂器，喺嗰個方向演奏，等大家都知)

我知好似有啲天馬行空同離地，我唔介意大家恥笑我甚至屌我根本唔理解現實情況，我只喺想睇下有冇方法改善宜家嘅情況

盡情恥笑我啦

嚟恥笑下我啦

可以

真係幾好笑彈琴吹牧童笛都唔割

牧童笛易帶又安全

可以一試

哨子咪得

但喺好似冇咁大聲

可以試下

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

鼓唔有冇想法呢？以前都有人提過下

哨子或號角：集結，或向前衝
鼓：向前衝或退的步筏，一二一二
打鑼\鑔：撤退

狗玩到上天做scout
坐直昇機mon住
點走都睇到

拿破崙輕步兵所用的號角訊號

哨子之前有過…
而家…

會唔會大概 長吹3秒:向前; 連吹3下快停一拍:向後 咁樣好啲?

牧童笛
可隨時變隨身武器

旗號？

有電子版 好大聲

支持 遊吟詩人 buff 抗爭者

但希望buff時 其他人唔好淨係唱歌嗌口號

真係要推上去 唔好一聽到有防暴就雞飛狗走

Y not 加旗手